每日收完工仲要睇女朋友臉色係幾咁氣餒

收左工個人都好累，只係想番屋企休息下
食個飯，沖個涼。

但係條女就會因為啲極小既問題，發你脾氣，燥你，比臉色你睇，你條八婆究竟知唔知對男朋友而言係幾咁氣餒既一件事

我唔係要求你要下下痴住我就曬我，但你可唔可以唔好因爲啲小事發脾氣，係咪要下下搞到咁疆先安樂？真係咁難咩？

講真，我收工你問一句：你今日累唔累阿？辛苦啦一定。
我已經扯曬旗啦。

想搵個地方呻下，完。

佢地永遠唔明呢個道理

唔屌醒佢?

飛左佢囉
你男人嚟架 翻嚟仲要睇妳面色

屌過好多鑊，道理永遠係佢個面
今日開始唔洗再屌

你個名形容左呢件事

啲女就係咁，煩鳩住曬

呢啲咪叫港女租

呢啲咪叫港女囉

飛遲左

你女友係咁je

同居既問題

講真 適當既時候你要發返火 要畀佢知道你都會攰 你都會辛苦 唔係既話keep住落黎遲早爆煲

我好明，好似琴日咁我返左一日工仲同佢去美食展
我真係攰，再加上好逼令身體同精神都chur走晒力量
搞到個人都冇力量，個心裡面狂嘆氣

最後佢以為我發脾氣，又話我黑面，嬲左我
咁大佬真係冇發脾氣，係咁攰情況又要氹佢
但其實我真係冇嬲冇不滿任何野

雖然佢份工好體力勞動，我就坐office
但我工作時間每一刻都要諗idea，都好攰ga

巴打
同道中人
今日之後唔洗再煩
但有少少傷感

呢個決定真係錯曬

好撚明啊屌

自己要做狗又何苦擺上網呻。

女人 logic =返office 工一定好舒服

係你搵個港女做女朋友啫
好似個熱門post同理智女仔拍拖

一齊之前就識得禮讓
一齊之後就只得老馮
港女真心難頂
外國女仔性格真係好好多，真係似返個女人（當然我認為香港男士都唔係好男人）
如果唔係文化差異太大，一早同左個烏克蘭妹一齊

都係嗰句

你條廢柴， 爆佢
「最錯就係同左妳一齊」

唔敢講？ 乖乖做狗

利申：做緊狗

睇女同事面色仲氣餒

I know that feel bro

之前有間公司搵我跳船去做高啲既位，咁都同女朋友商量過到底轉唔轉好，如果轉左就多左好多workload同埋預左要陪腦細出去應酬，但係佢為左想我個post大啲、威啲死都要我轉過去。

宜家新工返左半年左右，條女就成日因爲我多野做陪唔到佢而發脾氣，咁好啦 我惟有照之前咁樣陪佢，到半夜先開始做自己啲文件，但係同親女朋友講好辛苦都當我鳩噏。

唉
開始心淡寧願做返單身算

無論如何要結婚，如果你娶到一個好老婆，你會快樂；如果你娶到一個壞老婆，你會成為哲學家。

唉...

係

你會成日反思自己係到做咩搞到咁折墮同埋人生的意義

早飛早脫難

否則以後磨擦只會愈來愈多

你條廢柴唔識同條臭西港女兜口兜面講 ? 上黎講把撚呀垃圾

差d以為係我男朋友開
佢又係成日都話攰 一年365日都係攰
但又可以同frd玩得好開心架喎
係咪攰就連搵下我都懶🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️
完全唔明係真攰定假攰
跟住我頂唔順大屌咗佢一鍋 佢冇理我
玩完

比女朋友打完捽左藥酒未

I know that feel brother.
我ex都係咁，發脾氣都算，但你哄佢，佢都西你面成個星期，老奉咁

最後我飛左條女

又或者 明明返緊工嘅時候佢約我食晚飯 我忙得濟無講約幾點 差唔多可以放工(1730左右)就講一個鐘後邊度等 就開始發我老皮話約得咁急…
beside 問食咩就 idw
講食咩就ban哂你

唉

你男朋友唔可以同朋友玩得開心？
下下都要得閒就搵你玩先？
佢攰你又有冇照顧下佢關心下佢啊？
好心拍拖就唔好要人地世界得你一個啦
你呢d諗法唔改就求下你唔好拍拖累人

可能佢都唔想比面色你睇 比說話你聽 可能有時好聲好氣同你講完你冇理到當冇左回事先咁 好好地坐低傾下喇

屌你老母垃圾港男

你自己要做狗怪得邊個
係廢就廢啦
你夠man既啲女跪係度同你含都重得

一個正常人除左感情生活仲要有正常社交圈子先健康
同frds玩一定開心ga la，男人唔會好似女人咁要乜都呻先得，我地透過玩黎增進感情同減壓
你諗下佢係咪成個月唔搵你？
唔係丫ma
除左返工佢一定最多就係搵你，其次先係陪frds/屋企人
同你覺攰係想你安慰佢，因為佢信任你
但你就冇企佢立場去睇就屌佢
睇黎你都唔係幾重視佢，你重視自己多wor

I know that feel 返到忙到死做到隻狗咁又攰又燥，收工仲要為小事發脾氣又要受埋啲無謂ge氣 煩死

有時番工番到好累 想係屋企梳化坐下姐 又俾佢chur岀街 岀到黎打幾個喊路 又屌
收工仲要聽佢講佢公司啲八婆野先慘
仲要成日屌話我同班男人岀黎開心過同佢岀街

認真，放左工之後聽到呢句真係可以做咩都得

最撚怕女人係咁

嬲我嬲佢
仆你個街女人打橫來
嬲番我就得架啦？
一時我會哄番
有時我會直接屌鳩佢
最後連飛我 我都唔多開口怪佢
係講左兩三句 都又嬲
屌
大撚把女仔口講自己唔港女 拍耐左又係港女格

除左返工佢一定最多就係搵你，其次先係陪frds/屋企人

錯晒 我係次序最後個個

算 呢個post太多巴打 我講乜都係會有巴不滿 可以走先

大部分港女諗法：男人辛苦，累=正常，返office一定好hea
所以唔會識可憐男人

Ex都係咁 飛左

飛啦
遲早帽

港女就係咁仆街
又你搵多啲錢比佢洗
又話你唔理佢
跟手送帽仲要怪你冷落佢

因為你太廢先會俾港女食住姐

痴撚線女人

唔知你男朋友d時間點分配
不過希望你唔好無限放大佢搵朋友都唔搵你呢個位

我男朋友會話：廢話
我都唔知可以講咩好了

台仔性格同港仔性格分別

之前份煙腸返六日 星期一至五每日都朝8晚6 冇得hea 做
放左工同樓主一樣想返屋企抖下休息下 女朋友就係咁chur我要出去玩 一放假就話要出去玩
究竟女人明唔明男人真係需要休息既空間同時間
同佢講好攰想抖下就發脾氣

講到淨係自己返工攰咁
你攰同人地攰可能係唔同嘅攰，但唔代表人地返工唔攰
每人都有自己野要做，點解你女朋友攰完搵你可以照樣咁開心，你就要係咁話攰唔想理人？
你地淨係識晚晚話自己攰，要休息，其他時間又要陪朋友啦，咁留左咩時間比你女朋友

其實有冇絲打試過好似樓主咁

我明呀巴打

廢柴

反而係我男朋友比面色我睇

佢地唔會明，唔會！唔撚會啊！

我唔係返工
不過返學
每日來回3個半至4個鐘車程
放學返去又要溫書做assignment
每星期專登留一日同ex出街都嬲尻我
大佬 如果可以既話 我都想可以多啲時間體力陪你啦
最尾因為太chur 同ex分左

飛撚左佢啦

我嬲到落左街，去緊買糖水

渣GA

日日都會問佢攰唔攰 有咩唔開心
咪又係比人厭煩
男人識珍惜咩

睇到個post真係百般滋味在心頭

我個陣都係，平時壓力又大，又番工夜晚又番學，最終到頂唔順

十分同意
利申 冇女朋友

我都想同男朋友講同一個問題

分手啦巴打，唔要都擺

點解啲人永遠都唔會明同frd玩係輕鬆架嘛，唔洗用腦架嘛，緊係玩得好開心玩幾耐都得
同自己另一半唔係唔開心而係我邊到有咁多野同你分享，講少陣野做少啲表情又俾人話黑面，諗起都攰啦。唔好再攞自己同啲朋友比，根本就兩回事

飛左佢啦

想做愛嗰陣

我連話累都廢事講
唔想比佢覺得我冇用 小小事係到嗔

男人唔易做，加油，巴打！

好過結婚先知
btw 你地去過旅行未，應該去完旅行先同居

推到女朋友收皮！

好中 放假想係屋企抖下 條女就話要出街
同佢講出街又熱又多人 想留係屋企就嬲

同感

包二奶有部份二奶好識做女人 講句辛唔辛苦 揼幾下膊頭 男人就係咁簡單 屌你對住港女又哄又西 扑個野好似求佢咁

我有俾你屌嫁！

咪你忍，搞到d港女咁囉

Ex話放工好攰唔想傾電話（可能好似巴打咁講同女朋友一齊要用腦），平時返工少whatsapp，放左工又話唔鐘意打字，因為咁 除左每星期見一日 其他時間零接觸咁濟，出嚟見親都係話攰
唔覺得自己拍緊拖，慢慢心淡先飛左佢

我好明白
有時仲要出夜街 但第二日要返早
唔去佢又發脾氣

正一西女人

中出即飛

即飛

唔好咁頹啦 巴打

次次佢收左工一唔講野我會以為我唔小心講錯啲乜，之後狂say sorry 成日好怕係我唔小心做錯講錯野

垃圾

遇到同樣問題, 仲計劃緊結婚, 咁樣真係令我有d卻步

佢返工 我放假
夜晚想同屋企人食飯（1個月可能都冇1次）
佢 ： 放假都唔出黎伴下人，接我收工
呢句說話係我已經飯都食閪完 佢亦都愛回家之8時入席埋

哇聽撚完我幾閪大壓力

死港女真係一個都嫌多

點解一定要傾電話
傾電話仲辛苦過返工啊屌你！

每日傾五到十分鐘都辛苦？

飛撚左佢啦 屌

I know that feel

睇下你點問囉
如果你係on99咁 好似梁振英係冬天係隧道問個訓緊既流浪漢 「你凍唔凍呀」
你覺得果啲係關懷定攪著？

女人永遠都唔會識體諒人

啱呀 熱戀期個陣咪同我好開心囉
磨合期個陣 咪覺得同我係好攰囉
一年365日 你永遠都係咁嘅死狗樣
你估我唔覺得辛苦？
好想你陪個陣 你係邊？
如果拍拖拍到你覺得係義務工作 而唔係享受 咁我嘅存在係為咗咩

樓主係中國人。完。
又係d扮香港人踩港女post....

咁就要睇下傾既內容係咩喇
聽埋晒啲公司八婆嘢 嗯哦完會比人屌既話
一句都厭多呀屌你老母

教唔掂就飛

唔夾就係唔夾

拍拖無謂搞到自己咁辛苦

人生已經好難

I know that feel bro

如果調番轉呢?
其實唔好話男人啦 都有大把case係男女角色調番轉 根本呢d野冇分男定女 但就一味淨係話係得港女先得呢d現象

利申番先 唔是撐港女 但呢d case唔應該淨係屌鳩港女

飛左啲港女佢啦

仲有樓上啲女都係
成日都要比較俾幾多時間呀次序果啲
無野搵野黎煩 on99
斷曬六親唔返工陪你囉

佢份工體力勞動 咁佢嘅態度點先？如果得你係攰到擺上面就你有問題啦

做咩呀你？
冇野喎！

呢樣先係最撚難搞

所以拍過幾次拖之後真係寧願單身好過

係就係尻痕同寂寞啲

都好過哂時間握握氹氹

結婚更加諗都唔想諗

係咪全天下所有女朋友都會發脾氣
有時候無啦啦揾嘢嚟燥，
已經九百幾樣嘢煩仲要氹你

做緊狗

講真 唔知頭唔知路 唔知人地段關係咩狀況
你憑咩話人係港女

男人又係on9
辛苦就鐘意粒聲都唔出
但問你咩事又話無野
又唔知自己塊面show出黎就係黑到死
有時都唔知你係嬲定係點

咩都唔講又想人明白你
有時溝通下 主動比人知你發生咩事真係好難咩
你估你女朋友真係識讀心術咩屌

在連登 所有女都係雞係公廁同埋港女

咁樓主係男人，開個post自己呻下啫，駛唔駛每次開post都以全世界人角度諗完先出？

推 希望女朋友見到呢個post

以前翻學個陣我有個月忙到喊
搞到連飯都無咩時間食 訓都係學校訓
個男朋友係咁chur我出街
個心係會覺得佢唔識體諒我
跟住就開始心淡

咁樣真係好撚辛苦，慢慢開始見佢後面憎佢前面

同我發脾氣會一把煎落去

呢度好多垃圾男人
你唔想去咪出聲囉 無人渣支槍逼你放工去美食展
去到又要黑面 我係條女都想屌鳩你啦
佢係你條女 唔係你肚入面條蟲
你番工累咪直接同佢講 放假先去囉

咩小事先 講啲唔講啲
有邊個想勞氣呀 你估勞氣 嬲個個人會好開心咩
你有無檢討下你自己呀
你女朋友如果要返工 收工返屋企仲要勞氣 都好辛苦嫁

我明，所以我唔再忍，飛左佢 返工已經俾老細折磨，放工都要俾你折磨真係幾十條命都唔夠玩，最慘係我鬧佢佢只會更加火

飛

好撚同意！

屌你老母

cant agree anymore

lm

係咪戇撚鳩 條女根本對你要求雙重標準同埋自我中心 飛撚左佢啦屌

唔會明架啦
搵過個會明架啦

個ex明明翻工攰過我耐過我
但都會chur我出街傾計
雖然一開始係煩係心淡
但分左手之後又覺得有人煩都唔係咩壞事
同朋友傾過呢樣嘢
佢地都係同翻我講話
因為佢愛你多過你愛佢

易家個男朋友唔常搵我
有時仲會on whatsapp都唔覆我
剩係覆fd gp真係有啲嬲
我唔想chur佢 咩都自己忍
唯有自己搵朋友傾計 （男女都有）
女仔fd忙翻學忙拍拖
唔好話出街 傾計都少覆我
我咪唯有同男仔傾
之後佢又要緊張我同男仔fd傾計
又限呢樣個樣
問題係 你忙你唔想陪 我咪搵人陪囉
你唔同我傾電話 又要唔比我同人傾計
但你另一邊廂又係同fd出街打機
因為佢限住曬就搞到我係屋企毒

公平咩

咁咪分手囉

嗯

有句英文名言都講得幾岩..

The reason that I'm single because I respect women

散心 減壓都需要掛？

55

女人就係咁，五時花六時變，一時又唔想人chur, 一時又想人chur下，自己都唔知自己想點

朋友同女朋友比既野唔同
亦都同樣重要

飛左佢 完

你條仔冇覆你就要搵第二個男仔傾計?
咁你條仔今個星期唔得閒屌你係咪又要搵第二條仔屌?

捕獲野生rising

搞o camp 上莊啲傻鳩？
定你讀醫

從你呢件事上面 就睇得出日本妹同港女既分別啦

男人要的從來都好簡單

考final 或者做fyp係lab到過夜有幾罕見唔好咁井底之蛙啦

唔飛唔係男人

利申： 絲打

知音人樓豬
有無人可以將樓豬個post永續置頂

我都係
日日諗計諗到頭都爆
條條數都大銀碼
錯撚左咪講話俾人屌
工都無
真心好大壓力
放工d仆街老闆仲要瘋狂打電話俾你

香港仔打工真係好撚辛苦
講真香港地個個工時咁長都無時間拍拖喇

唔係同居有問題 係條女根本垃撚圾死港女先係問題

雖然平時好撚憎港女 但覆個msg好難咩?

你講出口既
到底係主觀覺得既野定還是係事實
好難證明

明白你既辛酸

不能同意更多 有一次佢話接我放工，結果我ot遲左半個中，結果佢黑9我面 大佬你估我想ot架咩，勁想一巴車爆佢

深表好明白

見到咁多人呻真係好唔明白
點解拍到咁辛苦仲要拍落去
自問自己同另一半都係冇所謂既人 好少會為小事嘈
又或者我地好多時有野要講出口 大家理解左就ok

送番屋企果d 攰就唔好送囉
唔送又唔會番唔到屋企
男方唔攰又得閒既 咁咪一兩次送下 大家開心

出街冇表情 咪問下對方係攰定有野唔開心
真係唔ok咪番屋企休息下
成世人流流長慌冇時間再出街咩

放假出街定唔出街
大家就下
有d地方係好想去既 咪陪對方去囉
冇既咪留番屋企兩個人過囉

同埋我本人好怕熱 出街太熱會西面
呢d我會同另一半講定先
因為由其是去旅行好容易行到又攰又熱呢d情況出現
所以對方知道既都會理解
見到我西面就會搵地方食野休息咁樣

兩個人相處
想共富貴一齊開心
先要學識共患難 理解對方既愁緒
真係攰/唔開心 心底裡係好希望對方可以明白同體諒
過到呢d唔開心
先會想同你過開心日子 分享開心事

你咁講樓上所有巴打講既野都好難證明架啦
都全部可以話係主觀架

推比班臭西睇

成個夏天都熱係咪以後唔洗出街？
成日話怕熱怕熱 想去下街又話要留係屋企開冷氣

好明白

正皮指數急升

所以我會將最好既俾父母
父母除左灰戇鳩無文化要面發大人牌氣
但真係感覺到果種愛 當你失意收皮果時
佢地都會全力關心愛 好撚感動

女人真係 我仲未遇到過
就算都有關心 但可能你心情唔好講野冷淡
講多兩講就話 我都低聲下氣哄你啦仲想點啊
最後都要要你花心機哄返佢
因為佢因你心情唔好無心情無語調而嬲返你

互相體諒好重要

理撚得你 有個閪大把人追 使理你感受?

個位巴打不如叫雞算啦
睇佢拍拖都係為屌西
同女朋友之間完全冇愛 責任可言
覺得女朋友係負資產
淨係為左快樂 享受
想要個妹仔 免費西 私家雞姐
呢種男人不要也罷

要有同理心 企係對方立場諗

補充
男人心情唔好其實你俾佢靜下
如果有朋友陪佢吹水更好
根本同你地share無用
我試過同女share咩事(工事)
佢地都唔撚明太年輕
俾咪啲戇鳩建議令我覺得你點解可以咁無知仲嬲
不如俾人冷靜下好過啦
鍾意打機就由佢打 鍾意樂器就由佢自閉彈
唔好係到問問問
已經唔開心唔想提 你係都要人提做乜鳩
想忘記分手都唔得

有時男人都會係咁
唔關性別事
係性格問題

agger

其實男人只係想要少少體諒，好撚難咩臭雞

係就係難聽D . 不過講梗真話

唉...有時諗落拍個拖好似斷六親咁，為乜鳩...

女可以飛，屋企人仲仆街

同另一半唔多whatapp唔多傾電話 一個禮拜可能見一次
等佢收工諗住可以傾下計佢又攰
慢慢我開始將我想同佢分享嘅嘢同其他人傾
覺得同男朋友嘅交流越來越少 但男朋友話覺得咁樣幾好 ...

爭d以為係自己開post

有時真係好辛苦
咩都就哂你
但小小事你就嘈 鬧分手
成日都話要出軌威脅我

我都唔知我為佢咁多做乜
第一次拍拖得咁辛苦

唉我真係垃圾

會唔會真係十分鐘先？
心照啦屌你老母

如果仔係咁又點睇？

次次收工好撚柒累，都會即刻打比佢，chok 把好精神好開心既聲"我收工啦終於！今日點點點..."
但換黎既都係"哦，我好累唔講啦"

係得港女先咁on9
一日到黑就係識吃喝玩樂
其他乜鳩都唔識唔理

其他地方既女，你唔好理係咪真心先
只少係你失落/好攰既時候關心你/理解你/鼓勵你
你聽上黎都舒服d先

唔係想佢chur 我 係想佢理我
佢係全日唔搵我 我搵佢已讀 然後我見到佢上線中 但佢係覆gp 你有fd搵你 你都會覆啦 更何況係女朋友

好明白你感受

中

正解 我ex都係咁，靚女係唔會理你感受，因為一向都係人地就佢

起碼我地係真係得5分鐘咗右 但佢都會覺得chur 無愛就乜都係假

大腳la

最撚好笑係
d女人好中意講番工既野
講是非
邊個賤邊個仆街
但 心諗 你番工既同事
關我撚事咩

靚抽！

Agger

推

係連登港女就係雞係公廁
感情呢樣野本來就係兩個共同努力既
無分男尊女卑
自己搞到段感情咁垃圾仲好意思周圍講
唔怪得港女收兵派帽
早分早著 放手唔好害人啦

一句講晒

唔好比飽飯女人食

男人過左熱戀期女人講乜都係覺得你煩架啦

如果拍拖係男人心目中係咁煩又要氹啲呢樣個樣
啲女人又逼你地聽埋啲你地無興趣既野
拍拖咁唔開心
其實點解你地仲要同港女拍拖呢
單身得閒叫下雞咪算

咁同得你拍拖
都會想分享身邊發生嘅嘢比你知
大家傾吓日常發生嘅嘢

但如果係一出街就一輪嘴講唔停
唔比男朋友休息 咁緊係唔得啦

有晚返完工 （返飲食）
做左成日好攰
女友拉我落街要我陪佢跑
我其實真係想坐係屋企算 但鬼叫我太愛佢 都係落左去
之後個攰樣俾佢當左黑面 俾說話我聽
我即刻話佢 你返TA 有得坐 係腦攰 我返cafe 日日都作戰狀態 返完工都好攰 但我都落黎陪你 證明俾你睇你幾重要
佢即刻冇出聲 仲攬番我
有唔滿意照講就得 除非你地位俾佢低
利申下次佢叫我坐低打機陪住佢跑算

好彩我女友都唔鐘意咁熱出街

收啦 講又俾說話人聽 發脾氣 唔講又話人黑面
男人係即使辛苦都想陪自己女人多啲先去
個重點係個女人太chur 太自我主義
有冇問過個男既感受？冇
你唔重要 佢睬你有味咩
女人要叫要講先識體諒人 男人唔講都會陪你去
睇你點睇啦
搞掂左自己啲性格先啦

巴打真係好
試過收工好攰打比男朋友想傾下
點知佢話：食緊野呀唔講啦
灰到

雖然仲讀緊書但係情況一樣
個排考試交project日日訓得個三四個鐘 日日上堂又要keep wtsapp 落堂仲要接佢 都唔緊要 你係我女朋友冇問題 但係可唔可以見面嘅時候俾少少體諒呀 一兩下就發脾氣 知唔知我個心係有幾攰

如果當時你每日唔係發脾氣而係講句 你都攰啦鍚矖你 今日或者都會仲一齊

一巴摑過去，講句： 屌你老母死八婆

女人道理是對的
搵過更夾啦

塊面同塊西幾黑都好你都係繼續留黎屌
根本係自已攞黎，一係飛撚左佢，一係咪撚怨

咁你做得佢男友
同你分享下日常生活八卦事 好正常姐
如果唔係邊有咁多野講呀
出到街大家唔好出聲好唔好
當係了解下女朋友d同事關係都好啦

屌你真係on9
食野點撚樣講電話呀
痴撚線

港女愈嚟愈閪
女權主義一路壯大
男女愈嚟愈唔平等都係多得你呢啲人

同而家男朋友關係好好 會互相尊重同珍惜
佢打lol我會陪佢打 我睇前度佢又會陪我睇
好多朋友都話好羨慕我同我男朋友關係
但其實未磨合到之前 我都曾經好癲會郁手打佢擲野係度喊 話佢對我唔好唔明白我 諗返起都覺得自己好癲 對佢真係狗咁喝
但其實可能係大家無好好溝通同表達雙方內心既感受 一開始佢會想快d哄番我快快解決就算
但其實咁樣對大家關係係無用
一定要令對方明白你既感受 同時唔好假設自己係岩先 傾完之後互相道歉

喺屋企自己一個食緊外賣都唔講得？
收工好攰 嗰吓想有人聽我呻下姐

唔係唔得 屌你老母 食完先傾唔得？
邊撚到有人會食飯傾電話架大佬
用下個死人腦啦
食飯緊係玩下電話睇下電視啦
打電話黎阻撚住曬

咁多人講到同女友交流係折磨做咩唔索性分手

咁同人出街食飯又會一路食一路傾？

你答我 點解食撚完先傾唔得
係要食緊傾
等陣唔得？

我相信呢度好多人唔分手係因為無信心搵到第個要自己，
同埋唔想再經歷磨合期，之後又失敗

其實有乜嘢咪直接同另一半講
你係度講撚知咩

就係放工終於放鬆晒搭車嗰陣想即刻分享
平時已經一個月唔傾一次電話

最好笑係 有一班人永遠只會怨另一半
唔會了解下人地諗乜 點解會有咁既反應
分手算9數啦

呢啲臭閪俾我一早中出即飛啦

呢句真係好撚中

同埋大家真係唔好太標籤港女，
我以前都同過幾個唔同國家嘅女仔拍拖，
其實面對嘅問題都係大同小異，
我覺得男人同女人係黎自唔同嘅星球，呢句說話幾貼切，我地永遠唔會明白女人嘅思考模式，
調返轉都一樣

唔知係咪而家寡佬帶住個仔，
真係幾乎完全冇左再同任何女人建立關係嘅衝動，
我阿媽仲問我係咪中途轉基

same here
但我結咗婚
啱啱又嘈完
求圍爐

其實屋企人都係咁
放工返屋企都冇力應你
但都黑晒面咁同你講野

咁等一陣 食完先再傾得唔得先
我都明想即刻分享既心情
但人地唔閒呀嘛
你放鬆唔代表人地都係放鬆
埋怨前 諗下另一半啦

唉有幾多人會做到

睇完覺得原來自己好正常
係懶到仆街呢點閪

我都想架師傅
但佢食完就打機 咪更加唔得閒

咁你地兩個應該傾下
有問題係要解決 唔係埋怨
加油啦

情況好相似，手已分
返工1-6 0800-1800
返工來回3小時
每星期4晚讀書 0700-1000

同居時 返到去
嘈我落街買外賣 俾佢食
禮拜六想抖下 禮拜日先出去玩
又嘈撚住要行街睇戲
無論邊度，坐下唔洗1分鐘已可入睡
最大問題 佢唔搵野做，日日無所事事
又唔肯一齊努力，埋怨我窮買唔起樓

分手後正常晒

但另一半唔認真同你傾 咁應該點做？

無事啦 係嗰晚特別攰想叫吓春姐

傾完之後係淨係我道歉，佢繼續嬲。
呢個遊戲我唔玩啦

想問下你地女朋友發脾氣係點
有無例子

仲有另一半唔去了解你嘅控訴 咁應該點做？

玻璃心

好老實 如果佢唔改唔傾 真係分手算
結左婚一定後悔

真係痴L線
話約左佢 我上完堂去邊去邊啦
上到六點

未夠鐘已係咁打俾我 又要我早d走

我一句話走喇 唔好嘈 佢就block

係咪有病

分手喇 放開個男仔

你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論你已正評了這討論

每個回覆都講中哂心聲 屌

好想比女朋友睇到

但香港有9成女仔都好似你男友咁撚ON9

你ON9男友佔香港男仔10%都冇

香港根本好多女仔都有性格問題
問心你一齊得開唔開心 唔開心既 唔通忍住直到結婚終老咩 點都要爆

去死啦屌你老母

不能同意更多

食緊野唔傾
打機唔傾
訓覺唔傾

睇晒每個回覆 睇到眼濕濕
男人 為乜

樓主你女友都係想見多啲你拍下拖姐
如果你攰應該直接同佢講
有時諗好活動想同你開心下點知你成程黑面
以為你會想見多啲自己點知你當左拍拖係苦差
你咪聽啲廢連登仔講咩港女臭雞飛左佢嗰啲
佢地成班社會廢物女都媾唔到你咪學佢地
同女朋友好好溝通一下
或者你諗清楚點解宜家變到見佢覺得攰
係咪你已經唔再鍾意人

係好慘

我個case完全係走咗去另一個極端
男朋友每日放工都嗌攰 變咗放假都寧願佢留係屋企休息
有咩地方就自己一個/搵朋友去
久而久之唔再想同男朋友去任何地方
甚至唔想見 因為知佢背後又會少咗休息時間
結果手已分

香港人返工做到奴隸咁真係好悲哀

唔傾可以有一萬個理由

係
完全唔撚明
又話你陪佢
所以話港女最適合俾有錢唔洗撈既人包
講撚到你要無老豆老母養唔洗搵食咁
佢地就日鳩日旅行玩玩玩
日撚日講玩食都可以平
屌你老味
平極唔去搵都要洗錢
有咩病痛
燈油火蠟
乜乜叉叉支出邊度黎
一黎又要你儲錢結婚買樓
今時今日放假揸架車出去唔食唔買都幾百幾二百
做雞都話可能知道搵既係皮肉錢係辛苦錢
港女果隻離地真係世界第一
當鳩正個世界圍住自己轉咁
唔尊重人勞動力不但只
仲要扭黑為白
真心垃圾中既垃圾

lauming

洗唔洗我幫你調教下佢

超級同意既係

對方眼中office=hea
除左開會冇野做

好奇問下，你條女唔使返工？

樓主有無諗過女仔既角度
每日收完工仲要聽男朋友講攰係幾咁氣餒
你古女既自己反工唔攰咩
當女仔既工作就唔係工作 自己既工作先係工作？
收完工都係想開開心心行下食個飯姐
但就因為你攰唔敢行得太多食得太貴 想對你好d
仲要猜想你心入面諗緊咩
究竟做咩可以令你無咁攰呢
特登約你出街行下散下心
結果原來你只係被迫咁款
咪覺得自己做咩都好似好冷淡咁
哦
到最後原來男方覺得女方咩都唔使做 體諒下就ok
咁係咪男方都有責任講反自己呢d諗法出黎呢
同埋好睇得出你有無擺個女朋友係心上
忙既其實可以講聲話今日多野做呀 不如簡簡單單煮個面食先 後日再去邊到邊到呀
男人老狗呢d唔係唔識溝通呀？
唔係唔知自己schedule呀？
唔係唔知自己幾時得閒呀？
自私同自愛好大分別
前者只係為自己諗無諗過對方
後者會諗自己但唔影響到人

以我所知 話攰對女仔黎講係籍口

原來唔係我一個係咁 好感動

唔係想 blame the victim , 但真係用心睇下
咩係好女仔根本就好易睇得出
偏偏d 仔又鐘意d 嬌嗲既 扮撚哂野
但見化個妝靚小小就中撚哂毒咁
中過頭埋去咪中招囉

幾時先學識搵d 理智d 實際d 既女仔？

重要條女做文員仔
朝9晚5 準時收工
工作量唔多（係我眼入面）

番到屋企 想屌個西都話累
唔怪得師兄收工見到某的大廈排哂隊搭lift

但係永遠都唔會明
大事都話
小事到無得再小既事

去哄翻人啦

真係⋯見到都眼濕濕⋯

正皮了

老公返屋企，一定煮好飯開定熱水，第一句一定係問佢攰唔攰/今日過成點，再遞凍水俾佢飲。

利申：女

奴工

對住自己女朋友講下返工有幾攰都唔得？唔係咁下話？其次，屌解有啲女人硬係唔撚明咩叫攰㗎啫，攰咪要返屋企抖囉，想一個人靜下做下自己野輕鬆下咁，咩叫出下街散下心啫，你地女人自己覺得咁樣係輕鬆咋喎，有冇問過我地？明明返完成日工，做左全日狗就梗係唔開心㗎啦，咩叫又開開心心食個飯啫，明明就唔開心，仲要扮落去咁咪攰囉屌，到同左女朋友講話冇咩事，係有啲攰啫，你地又係到嫌，又係到講咩話見到我都唔開心之類嘅說話，屌你老母我想靜靜地咋，係咪咁撚難啊。仲有，邊有咩schedule 唔schedule，就算我知個日冇野做，唔洗返工，都唔代表我唔會攰，唔會冇其他野做掛？當你啱啱咁講男人咁係自私，咁你下下要男朋友，唔撚理佢地攰唔攰又叫咩？

唔係話特別針對你嘅言論，只係見到就諗起同另一半相處嘅on9野。屌

但係諗下佢笑佢嘅幸福樣 就咩事都冇

睇左好多post同聽好多女仔fd講起，覺得香港有唔少女仔拍拖有好多超人般既要求
住幾遠都好都要接送出門返屋企，隨存隨到有咩事一定要即刻出現係屋企樓下，激嬲我唔理對錯都好唔同我傾電話tum到我好返都唔洗指意訓，每個生日紀念日連d乜春100日200日每個月都要慶祝大搞expect又花又汽球又咩爆爆盒比條女post ig，又話人忙到幾攰都好有心既點都會搵到時間出黎陪blahblah，做唔到既就發脾氣再同身邊d同類港女fd比較，然後d八婆就會話你值得擁有更好啊你條仔唔錫你呀etc

哇，聽到都覺得攰，真係只有韓劇果d二世祖自己就係總經理，好似無野做隨時可以走左去媾女果d先有可能咁多時間同精力去咁樣lum呢種女

拍拖係要舒服，要令生活變得更快樂更輕鬆，唔係帶黎更多麻煩同壓力，大家做個正常人，同時當對方係正常人類，唔好無啦啦一拍拖就expect人地變左個超人有無限體能，將咁多野老奉咁當曬男人一定要做 完全係一堆睇劇太多搞出黎既錯判同幻想，好多時爭拗位都係源於女人唔明男人真係會攰同忙，然後一攰就覺得係藉口呀唔夠愛自己呀自私剩係顧自己休息唔理人，唔比人攰 撞正咁既女真係慘

識到呢d臭撚閪真係寧願冇識過仲好

有咩慘得過啲女人expect男人幾時都咁有energy去諗野氹佢

中肯啊屌，老奉咁，下下將自己放到咁高

哈 識咁做咁又點 咪一樣照出軌

飛得

我已經爆左煲...

其實人生就係咁
想有另一半
有另一半後
就會唔夾
會煩

無另一半時想有
有另一半時想夾
夾到時又覺得悶
你忍心唔搵外偶
佢覺得你無能力
你盡能力搵個錢
佢覺得你無時間
最後都係跟佬走

呢個POST真係睇到喊
我同你一鳩樣
佢今日一個MSG都無
本來諗住一陣打比佢
睇完咁多巴打講之後我覺得還是算鳩數啦
我唔想阻住佢
每日攰攰攰攰攰
唔見唔電話連打隻字都攰
我都唔知點維繫

想人愛你 有時唔好太就人

Ex 原來你都有玩連登

幾攰都好，如果佢愛你，就肯定會搵你。
打幾隻字有幾難，可能佢掛住同人msg咋

打字關心唔係問題 問題係你班港女性格西 慘過湊女 放工都要比港女西面

我真係叫哂救命
太縱佢又係錯
同佢同居左幾個月

今日咁
我上堂上到6點 唔早d返來陪佢
佢係咁打俾我 又話咩再唔返來分手
打左一句 唔好嘈 就block我

游完水返屋企 見到有條4腳蛇
叫佢入廁所 佢又要鬧我冇用冇膽
我踩對拖鞋出去倒垃圾 又鬧 潔癖大哂咩
我話會洗返乾淨
佢嬲到而家 又話呢刻開始分手

我只係話我會洗返 叫佢入廁所 唔好嘈
佢日日鬧我就當常識
我講返一句又分手

樓主我撐你！女人真係好膠煩
一於搵個男朋友啫！

完全明白你的感受, 舊歌贈你

Shut Up Baby! Shut Up, Shut Up Baby!
追你時 估你唔到 好鬼嘈
Shut Up Baby! Shut Up, Shut Up Baby!
我最錫你 但弊在你 擘開個口 我點錫到

我的我的愛人 愛講嘢的愛人 我拜託你靜一陣
我的我的愛人 你講哂的愛人 到我對你舉手發問
我的我的愛人 最好氣的愛人 有無試過靜低諗
你想氹一個人 細聲佢都會暈
愛佢愛到無嘢講 咁先震撼

垃圾
同班鍵國撚有咩分別

好彩女朋友唔係咁

D女睇完隔幾陣，改好少少之後都係打回原形

好撚同意 唔洗講咩辛苦哂添喇，唔好搞鳩我已經幫大忙

其實各位巴打點應付？
係你心目中呢d係芝麻綠豆小事咁都好講
成日咁講眞係聽到悶 唔知比咩反應

其實港女係咪真係一日唔發脾氣就會周身唔自在
明明少少事就係咁針住你講野唔算數，講野冇口齒
解釋返話可能只不過係大家誤會
又話即係我屈你啦？
大佬到底你係我老細定我女朋友呀？
攪到我講每一樣野做每一樣野都要好神經緊張咁去度過先做，講笑又唔知有冇過左你條底線，一過左又大龍鳳

明明試過溫柔細聲咁講返自己唔鐘意D乜你又話唔想聽覺得自己咁講冇問題
明明試過爆seed講完自己想點你又話會改，改完一個星期之後又黎過
好啦咁我自己諗住咕一聲吞左去你又黑我面屌柒我
大佬你地D港女想點姐？
比條生路行下都得呱？

似係有情緒病

再講多小小 , 追一個女仔之前
唔好用下面諗野 睇下對答之間份人抵唔抵得諗
真係預到仆街人仆街事 , 係咪自我中心 有人講冇佢講 鐘意搵人笨
知你追緊佢果時 佢肯唔肯多D講自己既野你知
話你知佢自己既性格同底線係邊
佢自己了唔了解自己 識唔識跟住自己D 缺點去調整心態
你係要搵呢D 心態成熟既女人
而唔撚係一日到黑係INSTAGRAM POST 相
幾百個角度影一張相 又影下今日食咩 果D 垃圾港女

我過多兩個月就結婚 而家女朋友係感性同現實既合體
你係到果時會好感性 , 比係你照顧佢 唔會發脾氣
你唔係到就好獨立, 陪唔到就識自己搵野做
份人實際 唔會要求你做咩做咩 就算結婚都連PRE WEDDING
都唔撚洗影 擺酒都唔駛擺 , 一齊搵D 朋友食個飯搞點
但我地兩個都好開心 我希望D 爸打明白
除非你條女係影后, 如果唔係其實好多野拍拖之前都知道
麻煩你地俾個心出黎 , 追番個正常既女仔吧啦

呢度針對嘅女友平均年齡係⋯⋯？

日日都係咁 唉好想分手

附和佢 幫手屌鳩佢d上司同事
千祈唔好諗住理性分析孰是孰非
你會死得好慘

巴打夠哂中肯，根本啲女係臭格既要遮都遮唔住

經常係咁 我就快痴線

返足7日工仲要我傾電話
訓左唔叫得call佢就發脾氣
每次傾親最少要傾個半鐘
收線又話我唔想同佢傾
女人啊女人 你地到底諗緊乜

樓主今日番工辛唔辛苦？
我想同你互射

同女朋友咁樣先舒服

我都係

巴打你諗下如果結婚仲有三/四十年咁嘅生活

咁多不滿咪唔好拍拖囉 一個人過啲自由、輕鬆既生活唔難呀 日日對住卷紙巾打j仲好方便添

唔係全世界都係咁嘅
巴打, 食得咸魚抵得渴囉

屋企嗰個知道我做野辛苦一定千依百順 呵番我又切生果比我食

我明我明
聽到呢句真係會扯到恆一恆推佢上床就地正法
有妻如此 夫復何求
但最後我都係寧願選擇一個人

女人成日話自己行動派做俾你睇
有野唔洗講出口 屌
甘你點解又要求我講 加 行動派
你自己都知 唔理男人女人 都係要人哄下錫下
一句行動派就乜都唔洗講 但係同時又享受人地呵護 真係好自私 最後行動又唔見佢行動 發脾氣或者其他方面添亂就有

我寧願一個人

不過 我 真 係 好 撚 痛 你 老 母
點解甘當初甘簡單都唔俾我 要燃燒盡我

係咪根本我唔值得你甘做⋯⋯

你講得岩
我都未見過有人咁
發嬲鬧分手都算 仲要猛搵其他男仔激我
成日自我感覺良好 係都想放相上網博認同
縱佢又唔得 唔縱又鬧

我都同女朋友分開左 成日因爲小小事就發脾氣 以前都吾係感樣 最近差吾多日日都出街都會因為小事發脾氣 我睇得出對我零容忍 但係愛情就係需要對方的容忍 利申 拍拖兩年

點解會變成咁樣??

I know that feel

btw吾你老母

慘撚到仆街

記得DELETE呀. 一陣傳傳下比佢睇到就弊

個ex都係咁
分左手揾左下個
翻黎話覺得你好
一巴車埋去

同fd玩得好開心係因為佢覺得放鬆緊呀臭閪

港女係咁架啦

識揀一定揀仔黎拍拖
相方都有自由度，又吹得又有brotherhood
女人？煩撚過鳩

每日男朋友收工我都會咁問佢嫁
但每次問親佢 佢都話攰咩姐攰 有冇咁易攰呀
次次問佢都比人鬧番轉頭 真係好灰鳩

配合id就覺得係咪你男朋友傲嬌咋

呢啲真係男女大不同，通常女仔無論幾攰都好都會想見到男朋友，因為一見到男友就覺好開心，咩煩惱壓力都冇晒可以好似小朋友咁俾佢照顧

但男人一攰就只想自己喺屋企hea或者約fd吹水飲野

男人永遠都唔會知道女人呢種心情 當然其實個男人唔想見個女其實個女都有責任，如果每次個男嘅好大壓力好煩嘅時候，見到你就可以好relax好開心好放鬆，個男人實會想見你多啲

所以如果想男朋友可以收工後都想見你多啲，就好好學習下點做一個可以令男人舒解壓力同開心嘅女人 唔好每次見面都發佢脾氣俾煩惱佢

絲打們加油 我都盡力緊

西臭你又肯瀨 怪得邊個
港男成日狗衝港女
其他好女仔 你地又睇唔上眼
之後上黎屌香港冇好女仔
再繼續做狗
不斷loop
醒未啊on9

中岀即飛啦

偉大呀！韋大人

咁多怨氣
係度呻完轉個撚頭咪又係死死氣去氹條臭閪
夠膽就去振夫綱 咪撚係度怨

我冇用 三個鐘前已經哄返條女 其實我好愛我女朋友 願意接受發脾氣的她

成班冇女嘅毒撚都正評

屌我男朋友都係咁，收工好攰
又唔係我叫佢接我收工 收工又俾面色我睇

已經冇機會

好彩 無女

收工已經攰到仆街重要氹佢D小姐皮氣 係幾咁令人唏噓嘅事

你說得沒錯

最慘係佢放工又要邊做野邊同佢傾電話
又唔方便講野又無咩好講
到自己收工好撚攰想求其講下野
佢又話唔知搞緊乜柒，夜d先傾

我都係啦
相處大部分時間都係黑你面
屌呢樣屌果樣
whatsapp每個回覆每粒字捉出黎屌
話你邊粒字令佢唔高興
行街冷氣滴水又屌
話你唔幫佢擋
每夜訓覺要幾經佢批准
whatsapp要五分鐘內覆
遲覆又屌

追果陣做過火左就會咁
未一齊之前女朋友叫過傾電話
我就答我唔中意傾
之後除非大事都唔會傾
有時真係要企硬

我女朋友好好

真係超心傷
本來都哄返佢 好地地
我就係訓訓下 鼻敏感 打噴嚏 幾下 嘈住佢
佢又鬧神鬧鬼

救命

每日收完工仲要自己打飛機係幾咁氣餒

其實唔係唔想放時間落女朋友度
只係話返完成日工去見女朋友嗰時
唔想再係咁大壓力，同想放鬆成個人
偏偏啲女朋友每次一見到個男朋友就係咁chur佢
再講埋哂啲講完又解決唔到既問題，係咁要人回應佢，再加埋發下脾氣咁
呢下先係難頂嗰個位

47個港女負皮左

我諗起我男朋友 次次想我放工接佢都要等佢少則20分鐘 多則2粒鐘 同我講老細唔放佢 大佬 天時暑熱係人等咁耐都燥啦 跟住又淨係識話我唔想體諒佢 唔係話唔想關心佢攰唔攰 係我自己返完工仲要等你個陣我燥反而比你屌 公平咩 邊個關心我

咁你咪搵個地方coffee shop坐下
行下商場囉
交換番囉咁唔想等
係咪要鬥慘先

我都係成日要等 又唔知佢幾點走得
一開始都會西面
之後諗返佢ot都好辛苦 次次都笑住接佢
佢見到你笑 佢都會開心呀

我等女朋友ot收工都唔會有怨言
我知佢番工辛苦
我等佢一定係輕鬆d

窗簾是淺藍色的。

問：作者此時有何感受？

答：個窗簾真撚係淺藍色囉屌你 用下腦好無？

明知佢不定時ot又明知自己等下等下會燥，都要去懶sweet咁接放工，你話你係咪搵交黎嘈

溝埋d港女梗係啦

你搵個勤力工時長既港女咪得
佢自然就知番工幾攰 亦都無乜力同你嘈
個d hea hea文員港女 梗係覺得佢大哂架

利申番十二個鐘 收工乜7都唔想講

女朋友冇屋企
Ok 買樓儲錢裝修 一齊住劏房先

平時一齊返我屋企食飯 我阿媽煮埋佢食

淨係我呢幾日
我訓訓下打噴嚏 又鬧
買早餐唔岩 又鬧
帶埋飯俾佢返工丁 而家話洗得唔乾淨個飯盒跌左落地 又鬧又block

咩人

去到呢一刻 我係咪唔應再忍佢

過唔到世

唔洗諗

唔夾就早日

似係特登鬧你博分手喎

Shock撚左呀佢，佢係厭世咁款喎，而家係做佢男朋友唔係做狗呀

一齊住左三個月啦
一時就好痴纏
去返學又話唔俾返要陪佢 明明日日見

佢而家仲要block哂我 我上網搵方法send sms俾佢咋
我每日都車站等佢 一齊返去食飯 如果佢真係唔出現 都唔知點搞好

自己公司受了氣, 仲要覺得自己大那哂, 依D男人...真的祝下位一起中既女人好運, .

有個唔夾ge另一半，就好似返多份pt咁